既然國際組織話香港警察違反人權

係時送班濫用暴力的警察上國際法庭受審

Based on our careful examination of these incidents, we find that the use of force by police in the largely peaceful protest was unnecessary and excessive. The use of force during the protest violated international human rights law and standards.